{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27937",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 나무늘보(내덕점)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30室で、全客室にはスマートテレビが設置されており、携帯電話との連動も可能です。 また、ネットフリックスを無料で視聴することができ、最新の映画やドラマを楽しめるメリットがあります。 当宿は禁煙ホテルで、セスコ抗菌ウイルスケアシステムを運営しており、清潔と安全にも気を配っています。 2022年1月には全体リモデリングが完了し、客室の寝具類、家具及び全アメニティが全面的に新規交換されました。 これにより、お客様の快適な宿泊のために最高級の四季折々の羽毛布団(100%)と寝具類を使用し、再利用は決してしません。 宿の内部規定では、すべての宿泊客に対して身分証明書の確認手続きを徹底しており、携帯電話の写真認証は絶対にできません。 また、全客室は2人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、追加料金を支払う必要があります。 未成年者の入室は絶対に許されず、未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否についてはキャンセル及び払い戻しはできません。 駐車案内としては、万が一ホテル内の駐車スペースがいっぱいになった場合、ホテルの向かい側の加和韓定食駐車場をご利用いただけます。 また、1部屋あたり1台の車両を駐車できるポリシーが実施されています。 宿の提携店によって会員特典が提供され、払い戻し及びキャンセルはヤノルジャカスタマーセンターを通じてのみ可能です。 訪問者が残したレビューによると、宿の位置が便利できれいで満足度が高いという意見が多いです。 また、リニューアルされた宿なので周辺に便宜施設が多くて楽に利用でき、社長と職員の親切な待遇によって満足度がさらに高まるという意見もあります。 ただ、ウォッシュレットがなかったり、便器周辺にコンセントがない点が残念だという意見もあり、駐車スペースが少ないことが短所として言及されたりもします。 部屋の大きさや浴室が広く、ベッドもふかふかというメリットがありますが、掃除の状態が悪かったり、浴槽やドレッサーに髪の毛が残っているなどの衛生上の問題があり、物足りなさが残るという意見もあります。 また、防音がうまくいかず、明け方にうめき声が聞こえるという短所も考慮しなければなりません。 この宿は禁煙建物だが、価格は比較的安い方だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数30室です。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはスマートテレビが設置されており、携帯電話との連動も可能です。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できるものはありますか？",
            "answer": "ネットフリックスを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ホテルですか？",
            "answer": "はい、当宿は禁煙ホテルです。"
        },
        {
            "question": "最近リモデリングはありましたか？",
            "answer": "2022年1月に全体リモデリングが完了しました。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、すべての宿泊客に対して身分証明書の確認手続きを徹底しております。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "全客室は2人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル内の駐車スペースがいっぱいの場合、ホテルの向かい側の加和韓定食駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車できる台数は何台ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の車両を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルはヤノルジャカスタマーセンターを通じてのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には便宜施設が多くて楽に利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "宿の評判は便利できれいで満足度が高いという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿のメリットは何ですか？",
            "answer": "宿のメリットとしては最新の映画やドラマを無料で視聴できるネットフリックスや、清潔と安全に気を配ったセスコ抗菌ウイルスケアシステムがあります。"
        },
        {
            "question": "宿のデメリットは何ですか？",
            "answer": "宿のデメリットとしてはウォッシュレットがない、便器周辺にコンセントがない、駐車スペースが少ないという意見があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "部屋の特徴としては広さや浴室が広く、ベッドがふかふかということが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "宿の衛生状態はどうですか？",
            "answer": "宿の衛生状態に関しては掃除の状態が悪い、浴槽やドレッサーに髪の毛が残っているという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "防音はされていますか？",
            "answer": "防音がうまくいかず、明け方にうめき声が聞こえるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は比較的安い方です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 691,
        "QA": 644
    }
}